求All-in-one推介

是咁的，想問下各位巴打，
屋企人部DeskTop收咗皮，
想趁機換部靚靚仔仔晚All-in-one

但由於自己唔在行，睇嚟睇去都唔知邊部好
睇咗有Lenovo既IdeaCentre系列，
又望到Asus有啲款幾靚仔

想問各位巴打有無推介，
用途都係上網睇片煲劇打下CS，
畢直大概6500到，求推介

push

Lenovo 不了，唔計大陸牌，保養差已經原了

不了

巴打有無其他好建議
我都怕保養差依個問題

dell

All in one基本上都係電子廢物黎
唔係既都超貴
不如整部Deskmini H310 / A300
再買個mon掛部機上去仲好

Dell既原廠保會好啲嗎
我等陣再望下有咩選擇

巴打你咁講完之後我有啲淆買AllinOne
但其實只係普普通通用，我想長命啲就夠

All in one基本上都係價貴料平
你出部deskmini H310/A300連MON都應該仲平過佢又好過佢

收到，唔該巴打先

不如你講吓點解想買aio先
樓上巴打已經講晒要講嘅嘢

以前部主機好熱，我之前都有出Po問過
感覺好大部同佔位
跟住而家壞咗，就想趁機換埋佢

望AIO最主要係貪佢慳位同幾型仔
上面有巴打講DeskMini都可以望下

AIO仲熱過主機
主部嘢塞晒一齊可以涼得去邊
考慮吓整部ITX
以我所知好多AIO都唔多長命

deskmini大約大掌咁大
同埋文書機唔會熱得去邊

唔好買
好廢 但易壞
要買就買imac
其他就算鳩數

iMac

其他倒貼都唔考慮

6500筆直all in one 仲要想打機

1k落黃金執個mon
5k砌部mini desktop

all in one 炒埋哂一碟
基本上無得upgrade 簡單維修或者清塵都勁麻煩

感謝樓上咁多位巴打既解答同建議

我決定將自己既目光轉向啲DeskMini，
因為我開Po時完全忘記咗AIO清塵同散熱既問題
果時剩係諗起想慳位又型仔

不過都係文書機多，因為我少打機就算我現時壞咗既果部機都係無獨立顯示卡，求其入到畫面打到Apex呀CS呀就算

Btw而家就想問埋DeskMini有無其他注意事項

留名
都想買deskmini

如果無FPS要求,
又要玩到APEX CS就出A300
配2400G
應該玩到40FPS左右

感謝巴打解答

其實6500可以砌部有外接顯示卡嘅mini desktop/itx （i5-8xxx/9xxx+16xx顯示卡）但唔肯定16系列有冇出細板顯示卡，但16系列贏在性價比高，玩埋3A大作中低畫質都得。砌完部機可以長命啲，之後又可以upgrade
Hope can help you